kfc最好食ge野係早餐個蜜糖鬆餅

有冇人同意？

👍

以前唔係蜜糖個隻英式鬆餅好食好多

正皮比你個名巴打

認同

早排食左次，好脆超熱氣，又無咩蜜糖味

都係以前軟綿綿正

Kfc早餐 不了

識食

以前kfc有好細盒既沙律 都好好味

炸雞雞扒先走